\assignementTitle{Обнаружение состояния элементов лица}{3}

Чтобы еще более усилить алгоритмы распознования настоящего лица человека, можно просить пользователя не только изменять положение головы, но и подмигнуть, открыть и закрыть рот. 

\putImgWOCaption{8cm}{13_opened_eyes_and_mouth/opened-eyes-and-mouth.jpg}

Если набор таких действий задать друг за другом, - например, "закройте правый глаз, откройте рот, откройте правый глаз, закройте левый глаз, закройте рот", а человек все корректно повторит, то это позволит не только убедиться, что перед нами живой человек, но и новые данные, получаемые в ходе этой процедуры позволят уточнить - правильно ли вообще произолшла идентификация - тот ли человек пытается пройти идентификацию.

\putImgWOCaption{8cm}{13_opened_eyes_and_mouth/closed-eyes-and-mouth.jpg}

Поскольку ограниченные возможности MS Face API уже не могут реализовать подобные проверки, найдите способ, используя библиотеку OpenCV, воплотить проверки открыт-закрыт у человека глаз, открыт или закрыт рот.

\inputfmtSection

В первой строке - одно из четырех возможных словосочетаний, определяющее какое действие будет проверяться от пользователя:
\begin{itemize}
  \item \texttt{close right eye} --- закрыть правый глаз  
  \item \texttt{close left eye} --- закрыть левый глаз
  \item \texttt{close both eyes} --- закрыть оба глаза
  \item \texttt{open mouth} --- открыть рот
\end{itemize}

Следующая строка - ссылка на Google Drive, откуда нужно загрузить архив с фотографиями, которые нужно обработать.

\outputfmtSection

Выведите в одну строку последовательность из номеров фотографий, в которых человек выполняет заданное действие. Номера фотографий перечислены по возрастанию и разделены одним пробелом.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
close left eye
https://drive.google.com/open?id=1nNwt3V9nAzTxu-7MGumDUI0uoqmjqWZZ
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
9 17 23 31 51 56 72 77 85
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
close both eyes
https://drive.google.com/open?id=1vfYapd7kfTqAk3iZ8ragBnnjGFf6QpNR
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
4 7 13 15 22 45 51 60 66 68 76 83
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{3}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
open mouth
https://drive.google.com/open?id=1MrEQTSJakfnOUbylrgT50YBsl04wBDxj
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
0 2 13 19 22 29 33 35 43 48 54 67 74 75 80 82 86 91
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/13_opened_eyes_and_mouth/solution}
